IU 捐兩億韓元 協助弱勢族群、醫生協會對抗疫情！

隨著韓國的 COVID-19 疫情轉趨嚴重，一向熱心公益的 IU 再度慷慨解囊，一舉捐出兩億分別援助不同單位！

國際救援開發非政府組織 Good Neighbors 今天（27 日）透露 IU 最近捐出了一億韓元，希望用於優先協助大邱、慶尚北道的低收入戶和弱勢家庭，供他們購買口罩、消毒劑⋯⋯等防疫用品，以便防止並對抗 COVID-19 疫情蔓延。

Good Neighbors 表示：「真的非常感謝 IU 伸出溫暖的援手，協助最迫切需要幫助的低收入戶和弱勢族群孩子們，我們會與大家一起努力全力以赴，儘早克服 COVID-19 危機。」

除此之外，IU 更另外捐了一億韓元給大韓醫生協會，為當前在第一線和病毒奮戰的醫界人員提供後援。

咁就比老婆拎走左兩億

又捐

樓主你分身？

香港果班偽人 捐比前線醫護未？

佢都有兩億

我捐幾十億比佢

IU實在太完美, 好想幫佢奶腳指

我u

好想摸佢大脾

逐隻損逐隻損實好好味

捐對腳出黎得唔得

使唔使咁正

IU世界第一

我都要捐兩億俾IU

對佢黎講好少姐 都唔知捐左幾多百次

兩億精？

即刻捐番3億比iu

原來韓國做雞咁好搵

身家過百億won㗎

唔只啦